「代Post文宣」你撐我撐你 今日食乜好！

做人做狗自己揀 想食咩野都要自己揀
唔好袋住先呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳